d洋腸一行出黎港男就變到咩都唔係

好欣賞片入面果d唔理條洋腸既女
但港男成程真係比人當係狗咁撚
個個都唔敢反抗

呢條醜女都幾typical香港樣，洋腸果然識食

面形係港女
係d牙恐怖左少少